飲茶來講，蝦餃 VS 灌湯餃，大家鐘意邊個多啲？

蝦餃：正評
灌湯餃：負評
其他：留言

有冇人知邊度有好食的蝦餃食？好多個皮都好厚

撚有灌湯，只有浸湯餃

蝦餃 香港冇咗灌湯餃好撚柒耐 只有浸湯

有冇圖大半年冇去飲茶
就嚟唔記得佢哋個樣啦

why not both
同埋兩樣野真係比較唔到
利申鐘意蝦餃

潮州粉果

我20年前跟呀嫲去飲茶都已經係浸湯餃黎
嚴格黎講我成世人係未食過灌湯餃

沙田富東閣

未有武漢肺炎之前有去過
去到勁多人就冇等
武漢肺炎後直頭唔敢去

外賣

你又啱

外賣乳鴿好平不過應該唔係即整

有幾平？

邊度仲有灌湯食

依家啲酒樓浸湯餃都無埋

鳳城唔係有咩？